分享一次我係泰國驚心動魄嘅撞鬼經歷

諗起都心寒 都係唔好講
夠一千正評我就考慮吓講唔講